頭先商場見條女嘔，我掂行掂過，諗返好想死

成個腦
都係佢個不知所措樣
尷尬樣
受驚樣
無奈樣
唔舒服樣
但我冇幫佢
紙巾都冇遞俾佢
由佢企係原地
同佢pat嘔吐物
成朕酸縮味
下巴
着緊件羊毛衫
仲有d漬
但唔知點解
冇理到佢
一直以黎
覺得自己人品唔錯
但原來
呢d關頭
就試到真偽

樓主寫緊新詩？

香港人不嬲掂行掂過
嘔？要返工不了

有乜問題？

可能你唔去幫佢 已經幫左佢一大忙

有諗過佢見到你先嘔？

寫得唔錯

好心你唔好出街啦

好彩你冇停。

好心你走去用口接啦

你錯過左段大好姻緣

呢個時候

小姐你冇事呀嘛
我幫你叫個清潔姐姐過黎先
你係果邊坐坐先 比同埋比張紙巾你

屌你
老母
係咪唔
識打字

香港地

點解唔幫？

靚咪幫